[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #12

Rg

有冇人簡單講下

點先入到世界賽

lms 有幾多個位??